求推介牙醫

有兩隻大牙都蛀左，同好耐無洗牙
但唔知搵邊個牙醫好本身無睇開
求推介

北角 梁家榮

巴打⋯北角好遠下啵

牙你老母，818牙！

九龍城梁義緒牙醫，老牙醫

Warren chan陳偉倫，佢係旺角，好有醫德
我睇過好多個牙醫&專科
最好係佢

巴打冷靜啲先⋯818聽日出黎我知

多謝巴打⋯小女子十萬感激

ok sorry

多謝巴打⋯小女子十萬感激～

It’s okay la

唔駛，不過要早d約，好多人睇